點解美國D女權膠，從來唔屌無得參加NFL, NHL係歧視？

如果有女隊員一齊打一定好好睇

其實好似無限制性別

樓主

其實有
有人想試女人kicker

NFL仲有個女裁判